IG單野，可唔可以去間Fact Check公司投訴施壓？

唔知可唔可行，不過大家一齊試下

佢主要都係話因為幅相執過嚟，所以可能會有誤導成分
咁如果我地證明到執相只係修飾，事實上真係有咁多人去遊行嘅話，會唔會可以解除到佢個限制呢？

搵到間公司嘅Twitter，有冇英文好嘅手足可以幫下拖

行動目的：
證明張相冇誤導成分

方法：
搵當日遊行嘅照片（最好嚟自各大傳媒）去證明，個日真係好多人遊行
作者攞返張原圖出嚟做證明

大家一齊討論下，係咁tag instagram真係冇咩用

推

豬西伯格奶左共好耐啦，明顯係政治逼害啦，講咁多有鬼用